八號波集氣區！

上次都得 今次一定得

咪撚kai啦你

屌你老母

比你快過我

只要有心！

咪又要wfh

加油!!!!!!!!!

飲食撚表示希望唔好8號
上個禮拜二多人到暈
做到CLS

8號 連放4日

諗多咗

我愛天文台呀屌！
比個八號我呀！